有無手足支持強姦合法化？

樓主不代表波台

想屌閪就比錢禁鐘仔啦

你叫雞都比人彈鐘啦柒頭

割席

死人妖

雞姦都應該合法化

成班安答割席

第時你老婆上演夫目前犯好唔好？
Btw, 你有老婆先再算啦

我識九陰真經，無人搞到我老婆

ho ball

我唔想俾人姦